道指期貨咩事

升緊千五

vaccine 90% effective

輝瑞就有疫苗
仲以為sleepy joe長sleep, 好失望

Pfizer Inc: We are proud to announce, along with
@BioNTech_Group
, that our mRNA-based #vaccine candidate has, at an interim analysis, demonstrated initial evidence of efficacy against #COVID19 in participants without prior evidence of SARS-CoV-2 infection.

屌⋯隻zm跌到仆街

又係疫苗消息，3月到依家都唔知聽過幾多次

是但啦屌
見美國大選呢個藉口都玩唔耐
又loop返疫苗
跟著隔幾日又話疫苗要等好耐
總之大戶要升就升,要跌就跌